CPE苦主區

$2.3 入完急跌 hold到依家 今朝瞓醒見到話合股

均價1.5, 860股

我一千二百幾股

合完股準備直插地核

清點部署？premarket 即走？

要走啦 如果我一早走咗去買中慨股我應該回咗本

1.3 1000股 見個勢諗住有得執少少走人，點知...

我係其他post 講過好多次CPE 係垃圾，油價冇$50-$60長線根本等破產，油股只可以買高質既，叫大家唔好貪升幅，不過冇人理係正常

睇吓佢今晚conference 講咩 唔對路就走

太多負債啦，3.3B long term debit 點還到, 成8倍市值，根本上1-2年做左收購既公司係等死，OXY 其實一樣道理，你淨係收購都蝕左一半，未計自己資產都跌左好多

都係想博下有得炒當交學費，好彩輸得唔多

千其唔好炒油股業績，因為點好法都唔會爆升，原因係油/天然氣價影響一切

買油股交學費係正常，不過油股識玩好好執，隨時仲正過玩tech

負成本仲有4000 股，長渣等打仗

長線唔好揀CPE啦，有咁多好過佢既選擇, PXD, CLR, FANG 都長線肯定唔會執先

其實合股唔係硬淨d咩

之前1.7買
之後一路跌，我溝到1.36
之後前排升到1.4我回到本賺少少就走
坐左成個月日日睇個價
點都知呢隻係妖股黎
我賣個時重有巴打話睇好佢重會升
點知第2日就跌返落黎
好彩走得快

唔講仲以為你地買過萬股

當交學費lo

合股係因為佢覺得會跌穿$1啦，未跌到之前合咪話it's better for institutional investor, 好地地又合乜鬼股，即係佢哋都覺得升唔到上去，合股係穩陣左，但係你而家蝕緊，合左難大跌亦都難大升左，對你冇著數，博佢彈一野換馬好過啦

DROP TO ZERO

cpe永遠唔會再升番

Why?

唔係仲有錢賺咩？

100隻股有99隻股係合股後都永不番生

啱 尋日認痛割肉 蝕咗51% 之後去買航空股

但我覺佢可能會好似ACB咁喎.....

利申冇持有CPE